岩岩唔小心like 左同學facebook 既泳裝相

好老尷，果張相仲係當年男子甲組學界游泳接力賽

聽日唔番學了

gay

圖呢

大方d 問佢打唔打場友誼波
尷尬即可化解

放心啦，聽日一定有幾千人排隊同伯母做愛
你想走都走唔到

冇圖學咩人開post

撚有人留意你Facebook咩

冇創意就咪撚係創意台開post啦柒頭屌你老母

男子甲組

this

屌 你先係真gay

呢個post冇圖應該係幾千人排隊同主樓老豆做愛

我都想like

男人都啱

唔試下點知啱唔啱

print 出黎, 射上去, 放學放佢櫃桶

比同學知係gay又點jack

同樓主做咪算囉

圖呢?